支持香港警察，解散曱甴消防

支持香港警察，解散曱甴消防

不了 popo拉攏消防就係想咁
而且popo白警係 0% 消防後生嗰班應該大部分都係